11月10號藍絲收錢活動

手足有無諗住做啲咩

去帶路 廢事佢地去錯其他領事館

係零用錢

有得課香城online啦

帶頭搞破壞

👍🏼